地鐵站有冇警察

帶左少許物資 唔知邊個站出好

油塘月台有五個藍衫

巴打 我想問邊個站落好

同問

我搭緊閪鐵

應該係搭到去金鐘掛

銅鑼灣有 不過無截人

今日唔洗驚啦 拎正牌

唔係有不反對通知書咩？驚咩

想問天后同銅鑼灣情況點？

金鐘站一隻狗都無，得高等法院對出金鐘道有一架衝鋒車